對抗黃屍--藍到發黑揮手區

支持一國一制

塊唇藍到發黑

我係紅既 係咪唔諗住預埋我？
係咪搞緊分裂勢力？